與其檢討今日策略上有乜不足，不如檢討下今日做乜少左人

上次走唔到嚇親？
閒日太多活動？
其他地方有活動？
撤回收貨？

如果你今日冇出
或者你身邊人今日唔出
不如講下點解

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

2次都有出

星期六 唔好諗會有太多私家車幫手 個個番工
仲有之前咁多次比d狗試陣
由內一層一層封到外
巴士狗鐵一早停 係早過出發停
比太多機會d狗
行25km我唔覺得有人介意

上次圍捕同今朝搜巴士既白色恐怖